====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' affaire (1985-1986) m ' a déniaisé sur le plan du droit et m ' a amené à défendre l ' idée qu ' en matière d ' art , d ' archi tecture ou de ville , le projet consiste à faire émerger ce qui relève de l ' irreprésentable .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

